得罪講句 美斯傷完真係回塘

考慮緊改名做唯愛丙朗（登基）

死廢閪咁耐先入一粒 躝啦

勁 罰球死角破網！

梅開二度喎

盡左力 都燈唔到 屌

即刻入返兩球刮樓主兩巴